有無北角或維園附近巴絲有興趣一齊街頭健身

有無北角巴絲有興趣一齊街頭健身，可以去維園或北角附近公園

tg:

有

因為：

666